我清楚我係咪鍾意咗佢

有冇巴打可以分享下感覺

關你鬼事

漏咗個唔字

會唔會成日諗住佢

會唔會想中出佢？

你開得喱個post就知自己知答案啦，仲問？

會 成日諗返起有關佢嘅嘢

最慘係情況唔容許我鍾意佢 佢已經有男朋友

推

啱

會扯旗=愛

有冇人話我知要點做

巴打意思 係佢背後默默付出 就算冇可能一齊

鐘意好容易，你入一間舖頭見到件衫幾靚就可以鐘意左。

你鐘意條女有仔，會比較難搞
首先佢地關係要有空隙你就有機會
初頭被動 d 就等機會，熟絡左主動 d就製做麻煩
(都要量力而為，條女唔 show 你就會好 on 9)

又或者你好有錢而條女又好愛錢，咁會易搞 d

個女仔可以爲男朋友封鎖社交 唔係工作關係都識佢唔到 應該冇咩空隙 同咪唔想做到咁

咁揾個第二個啦，呢個世界好大

日對夜對 抽離唔到

如果這份愛情是一條抛物線，你要讓它盡快過了最高點。
首先你要對佢死心，你對佢差 d 冷淡 d , 佢又對你差 d, 你會易 move on d.
你 keep 住對佢好，你只會愈踩愈深。

可唔可以做返朋友 唔想冇咗個朋友

如果係我，到我真係死左心之後，大家仲有做朋友的意願先至得。

當然如果你揾到另一個就會死心 (又或者講你死左心先揾下一個) , 你下一個又介唔介意你同佢 keep 朋友關係又係一個影響因素。

多謝 巴打開解

想攬佢係最基本睇到既signal